{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009936",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 칸"
    },
    "text": "この宿は計30室の客室を保有しています。 近くには大田1号線があり、公共交通機関の利用に便利です。 この宿では韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。 訪問者のレビューを見ると、宿の施設がきれいで広く、価格対比価値も良いという意見が多いです。 ただ、蚊のせいで睡眠が邪魔になって残念な点があります。 また、若干の臭いがしますが、社長の親切なサービスと様々な施設を提供してくれる点は大変満足しています。 だいたいよく休んだという書き込みが多く、この宿でリラックスできるといえます。 また、この宿はパソコンが使用可能で、公共交通機関へのアクセスが良いのでコストパフォーマンスの高い宿です。 しかし、ベッドシートは重くてシャワーの水圧が弱く、サービスが不親切でエアコンの掃除が必要なようです。 特に枕を使うと吹き出物ができるほど清潔度が落ちるという意見もあります。 そのため、おすすめを求めなくてもいい、そんな宿だと言えます。 さらに、この宿は全客室でネットフリックスサービスを提供し、バトルグラウンド専用ルームも運営しています。 大型駐車スペースを完備しており、20台の駐車が可能であり、スナックバーで様々な料理が楽しめます。 ノーハード PC をはじめとするすべてのゲームも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある大田1号線はどのような交通機関ですか？",
            "answer": "大田1号線は公共交通機関の利用に便利な路線です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設についてのレビューはどのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、宿の施設がきれいで広く、価格対比価値も良いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿のどのような点に残念な点がありますか？",
            "answer": "蚊のせいで睡眠が邪魔になって残念な点があります。"
        },
        {
            "question": "この宿のどのような点が満足できる点ですか？",
            "answer": "社長の親切なサービスと様々な施設を提供してくれる点は大変満足しています。"
        },
        {
            "question": "この宿でリラックスできると言える理由は何ですか？",
            "answer": "だいたいよく休んだという書き込みが多く、この宿でリラックスできるといえます。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿はパソコンが使用可能で、公共交通機関へのアクセスが良いのでコストパフォーマンスの高い宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿のどのような点が改善が必要ですか？",
            "answer": "ベッドシートは重くてシャワーの水圧が弱く、サービスが不親切でエアコンの掃除が必要なようです。"
        },
        {
            "question": "この宿についての特に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "特に枕を使うと吹き出物ができるほど清潔度が落ちるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "おすすめを求めなくてもいい、そんな宿だと言えます。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できる特典や設備は何ですか？",
            "answer": "この宿は全客室でネットフリックスサービスを提供し、バトルグラウンド専用ルームも運営しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場はありますか？",
            "answer": "大型駐車スペースを完備しており、20台の駐車が可能であり、スナックバーで様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できるゲームはありますか？",
            "answer": "ノーハード PC をはじめとするすべてのゲームも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 580
    }
}